屈穎妍去左邊？

做緊雞

唔係有人幫襯咁撚大鑊下話

支那官員

送中了

吊緊, Don't disturb

梁粉
梁生唔出聲佢唔出